一人分享一個自己既初戀

我既初戀完全係一個災難。

冇初戀

初戀好甜
第二個慘不忍睹

完。

𣎴了了之的結束
完

點慘不忍睹法?

其實如果係 會唔會好憎個女仔

gcap#fs
好大陰影

陳寶珊

個陣f2,乜都唔識又成日怕比人發現我地關係。總之就係on9仔一個

細佬女性格 韓劇睇上腦 以為我係男主角。。

同扑野叫左成隻牛咁。。。

打交 見社工

初戀3日
浪費左個初戀

個時仲細自己又戇鳩鳩，除左佢幾靚同大波之外都不值一提，睇到佢愈大個d女人味標晒出黎就愈覺得自己戇鳩

利申:10年前

情侶打交?😂😂

笑到我仆街 成隻牛咁😂😂😂

屌

好同意 人大左真係無左當初既衝勁 去為對方做好多好多有心思既野

我係女
無憎過佢 發現果時剩係諗係咪自己做錯d咩先會搞到咁
宜家過左咁耐更加唔會憎/嬲

剛剛收皮

寧願沒有

對我好好 拍左兩年分左手各自有伴侶都仲好fd 可惜而家

初戀係咪過左好多年都中係會覺得最愛係個個人?